國立台北藝術大學

大學排名係全亞洲最差大學

大家點睇？

是但啦

我間大學雖然都係台灣，但竟然高過Edu

威過八大仔
回流香港屌打三成人

Edu培養老師
唔係搞Research
冇得刷排名意料之內

邊間呀

咁樣睇排名唔公平既，人地講明係藝術大學，淨係得一科，點爭排位呀。

你以為係含大丫？

唔講啦，費事自爆

但係個排名又真係連登仔拎出黎架喎

我又無可能屌打到三成人嘅，不過以我目前嘅履歷應該餓唔死囉

QS/THE無排名嘅大學已經唔使睇

最叻係你

同問

拎綜援梗係餓唔死

排名我只看QS，其他的會爆炸

比較冇咁出名的大學
如 lingu, openu,hksyu, hang seng u
得呢個有

呢個垃圾排名一睇就知支那人整出黎打飛機用

20 Hong Kong University of Science & Technology
一齊睇下前面有咩二流大陸學校
6 浙江大学 (仲要高過復旦, NTU 同CU)
13 中国科学技术大学
16 南京大学
18 武汉大学
19 华中科技大学
請問有邊個NDS會唔入UST 而走去呢五間讀

Qs top100返黎都係食屎